金牛座入黎

點樣先追到金牛女

金牛女係唔係鍾意年紀大既男人

會唔會同人講鍾意既對象?

我鍾意大叔

你鍾意大叔關咩事

佢係鍾意你就鍾意你
利申:被討厭的人

令金牛座鍾意你係一件好難嘅事

鐘意成熟穩重
利申金牛

我女朋友就係金牛座
當初佢溝我先
呢家變到我愛佢多啲

同埋性格肯定固執 要慢慢黎

鐘意大過自己
對住有好感嘅人會啞咗咁

利申 牛妹

有人面對面表白，d牛女鍾意會點

唔鍾意既又會咩反應

金牛女最憎星座撚

中意嘅男仔係金牛座

我係金牛
Ex同現任都係金牛
鍾意既係有安全感 同埋一定要比耐性追

有冇咁小金牛
想知多d金牛女既野

金牛座好慢熱 太主動可能會令佢懷疑你係真心愛佢 定係只係玩吓
拍拖前一直都係好理性嘅人 但真心愛上一個人之後就會默默咁付出
利申：金牛星座撚

現任係金牛女，我都唔係好記得點，係要用時間打動？

如果金牛話冇feel係唔係玩完

呢句真

上面講既野 我係第二啲星座都中左8成咁濟

金牛同處女座絕配

金牛女臭西嚟，自己小心

利申：金牛仔

我係處女座 好像完全同佢唔配

無大問題其實好易心軟
人地對佢好就好易沉船，覺得雙開既，人地越唔尊重佢就越廢事理佢
但長遠都要有野吸引到佢
否則佢自己諗野多左越唔開心越無安全感就越會走
但基於懶同心腸軟，大多都會好專一

無錯

做朋友真係一流 好兄弟都係處女獅子巨蟹

中意知識形女性
利伸本人金牛

有兩個ex 都係金牛女 都係佢主動
唔知點解牛女係吸引D

利申:金牛仔

鍾意左個金牛
對我勁冷淡

呢個真

係

死啦我就係太主動
唔知係咪嚇怕左佢

咁應該要點做⋯

點絕配法

金牛女
之前暗戀一個男仔暗戀左幾年
真係好撚鐘意佢
日日等到佢放學走人我先走
講真要專一真係會好專一
但feel呢樣野 有就有 無就無
你鐘意我 我唔鐘意你
我一定係會拒絕

吽～

一樣情況

拒絕完係唔係疏遠?

唔該哂
但做唔做得番朋友

全中！試過鐘意3年

牛女係唔係好敏感，咩都可以喊一餐？

金牛仔都係

同你講 絕對唔會
我性格係覺得點解唔可以keep住做朋友
反而多數係被拒絕嗰個尷尬
不過你要主動搵返人
唔係就無了

如果唔係佢有女我諗我唔會咁快放棄

我係 超易喊
連我自己都覺得煩

我係金牛。 女人係處女。 過去3年都無嘈交

最近搞結婚嘈到我有諗過唔結

絕配條毛咩

我係金牛坐 如果對嗰個女性冇興趣我係5會理佢 冇謂浪費時間

明白
唔會再搵佢

我都係因為咁先放棄⋯⋯

你易唔易為仔喊先

牛女好像好少係人地面前喊咁

好被動 鐘意咗人都唔夠膽出聲

牛女好貪小便宜,拍緊拖有男仔請食飯都會去

太太係金牛座

金牛同山羊好似唔錯？
我好多年前中意過一個金牛女
性格都好match

社巴

我都試過金牛同金牛女拍。 我就佢就到湊小朋友咁

仆街
嗰陣朋友叫我主動
但我死都唔肯
之後人地比人表白 掂左

因為覺得係人面前喊好樣衰
我有個女仔朋友又係金牛
佢有時同我講老豆老母會鬧到佢喊
但其實好少事eg話佢讀唔成書無用之煩
Between我都會少少事喊/好大壓力
因為大家都有個位你一touch到就黎料
所以上面有巴打話湊仔咁

紅都臉曬

其實無架 佢係鐘意就鐘意唔係就唔係 唔好信自己可以追到佢 因為所謂既追到佢 只係因為金牛本身都對你有意思 但問題係除非佢同你表白或者你同佢表白如唔係你可以話永遠都唔會知佢鐘唔鐘意你 但你點都會察看到佢對你係唔同 只係你唔會分到佢究竟係咪對你有意思
咁多位牛牛我講得有無錯

係鍾意既人面前又喊唔喊？

唔止鐘意 就算你見唔返佢 甚至可能唔會再見返佢 只要未有另一個有感覺既人出現 中間出現幾多異性或同異性相處有幾好 你個心仍然都係有個個人係度

唔鍾意圍威喂嘅朋友
如果唔係想深交會自動hi-bye對方

但如果主動同我呻下講下人生觀/細個經歷
就會好快熟到

利申 牛女

仆街 中撚左
自從嗰次依家都未鐘意過其他人
明明咁撚耐之前

安全感好重要 令佢覺得你認真
會唔會同人講對象 應該係睇人😂苦惱嘅話應該會同fd講 不過我諗多數都會收起心底

係呀 明呀 我知道我可能唔會再見到佢 就算我同其他異性點接觸點開心都好 佢係我心裹面仍然會突然間走出來 因為我都係金牛

金牛女

其實係鐘意穩重型男仔，冇話大唔大年紀，40歲都可以成個細路咁
金牛座最冇嘅係安全感所以通常都自給自足
想追就要俾啲耐性，金牛鐘意慢慢嚟，最緊要俾佢知你有意思，唔係9up

Ex係金牛女 個時用左7/8個月時間慢慢接近佢先溝到 個段時間feel到有一個位佢突然鍾意我
佢地絕對唔會主動表白 一定要你主動講
Btw金牛女不了 一句無睇清楚就飛左你 同埋你預左性格超超超級硬頸 同埋好倔

原來好多金牛絲打
啲性格真係好似呀喂

雙子女同金牛仔一齊緊⋯⋯
佢真係好硬頸同埋唔會講甜言密語⋯⋯

其實唔係唔識講甜言蜜語 係個人太理性 好似如果你係絲打可能你扭一下計 一下咁大把架喳 金牛會好快用理性既思維去應左你先連自己都控制唔到 但可能過左一陣佢地個腦會諗返你個下扭計 會諗呀自己可以點點點答你喎（而個刻就係諗到一啲甜言蜜語）但已經遲左 所以會由佢算數 之後無限loop所以如果有一日佢唔再理性 而真係同你講甜言蜜語 我希望你可以相信佢 因為作為金牛 個一刻個腦真係轉得好辛苦先可以咁快轉到講甜言蜜語個感性mode

我都中意左金牛
我想問個蠢問題
如果佢唔係中國人 咁星座仲有無效呢

多謝你講得咁詳細
我個金牛仔會用實際行動對人好
唔使甜言密語都會feel到佢錫你
不過如果可以互相氹下嗲下大家梗係更開心

心儀嗰嗰係金牛仔 有keep住chat
但佢身邊有啲青梅竹馬女仔fd 感覺上好似同女仔都可以fd到咁

暗戀梗既金牛對我勁絕情

點令金牛男無咁硬頸？

我末又係咁
大部份d性格回應，真係幾準
牛女感覺真係好絕……而家hi bye都好像好難為佢……

lm

暗戀個金牛女
佢係幾乎唔會主動搵我。
但對我好好，三日煲次湯俾我飲
七夕同我一齊食飯，我有送花俾佢
平時調戲佢又接受
會同我講好多屋企啲野

表唔表白好？

係到講埋啲似是而非既聖經，你班星座撚知不知羞恥

金牛女被山羊玩死左

金牛女表示 真係好硬頸
對有感覺既人可以好專一
對無感覺既人可以好冷漠同絕情
我行我素

但講完拒絕左就唔可以做番朋友？

金牛女表示就算係鐘意人 係對方未表明對自己都有意思嘅時候 係唔會主動出擊

拒絕咗人會覺得尷尬 要過一排先相處到

師兄,呢D情況肯定表得啦,9成9得米呀

唔好氹我喎
佢wts除左叫我飲湯之外，幾乎都唔會搵我，次次都我搵佢

金牛真係一個口𥚃說不 但身體很老實地對你好

冇氹你
一定掂，去馬

金牛慢熱，利申牛仔。

我係金牛女
無feel既可以好絕 試過煩到block左幾個人
寧願單身都唔鐘意收兵 我都鐘意成熟大叔

成熟大叔有咩好！？

男朋友係金牛 叫佢講啲甜言蜜語難過乜咁

推到5頁

不如開telegram 講啦

聽講金牛男難搞過金牛女

都未必係大叔
只係 成熟嘅多數都係大叔
除非你表現到俾佢睇 你都係成熟穩重揀得過

金牛唔太識講甜言蜜語搞小浪漫 但會實際行動對你好

利申金牛女

金牛仔會主動搵返你代表咩

代表忘記唔到你，以前鍾意都依家
中間多數無拍拖直情痴心

我地目前為止只係朋友關係
我份人好被動
所以想搵都唔敢搵
其實我唔係好知佢係咪已經fdzone左我

:-

表示金牛女 暗戀人果陣幾鐘意都唔會主動搵人
死都要等人搵

同女友都係金牛 幾幸福 相處落好舒服 又比到安全感大家 好愛佢 （知佢有上連登希望佢見到 ）

金牛大叔表示金牛唔係好硬頸，但做事有堅持

咁人地都唔揾未齊齊等

全中

金牛巴表示我係硬頸 改唔到

你同金牛鬥耐性你可以話輸緊

我同佢玩左6年，我認輸了

金牛女格頸到爆 好被動
對人有feel會扮到好cool 特登扮睇唔到佢
其實係咪得我係咁樣

見到佢同第二個女仔傾計傾到好開心
心碎了💔💔💔
但我無資格講d咩

係好難改😂

唔係，好多人都係咁

Same here

金牛中意踏實 穩重既人
好慢熱 但熟左之後可以玩得好顛
雖然朋友唔多 但都係真心friend
其他牛牛一唔一樣？

6年？你地搞咩？

一言難盡
總之做左六年好朋友...

問金牛女 你地會唔會唔知到自己係咪係鐘意一個人？

其實我都好驚佢覆女
每次聽佢講中意過邊個
我都好SAD

3年 一開口就輸左啦
輸到貼地

金牛女表示：會知嘅
不過可能會表現得比較被動

Ex搵翻我 佢想復合但佢又驚再傷害大家一次 因為佢好唔知自己對我係咩feel 求拆局

我覺得佢想復合就真係想復合架啦(就算係唔知對你有咩feel)
不過佢自己仍然會十五十六 驚呢樣又驚嗰樣
盡量俾多啲安全感對方 表明對佢嘅感覺 令佢唔好成日諗太多野

唉輸就輸啦，雖然我就覺得冇咩可能

小弟金牛，覺得自己有啲蠢，到某個位就會hang機，代表咩？

自己覺得冇可能但都去左 後悔到

忘記佢吧啦

同佢屋企人都熟晒，好難抽離到
算啦，月尾我同佢去旅行，到時同佢表白
係時候同隻牛女作個了斷

正常架，我有時打打下機明明heat都會呆左吓
不過你指蠢你3邊方面先

好中，我而家就係咁

可能諗野太理性，一向到某啲感性位就會hang機

但佢手又話一齊個陣係開憐架喎 我講到明曬我仲好愛佢佢都係唔知自己咩feel 救撚命

A0點算

金牛仔

中意成熟 細心 有安全感既

你個ex咁複雜嘅
不過佢又講得出同你之前係開心
我諗佢真係只驚行多一步 佢仲係留戀你架
如果唔係佢連理都唔想理你
睇佢幾時自己諗得通啦

佢話想由朋友重新認識 再睇下夾唔夾
但大佬啊 我用左好多時間先抽到身 如果到時佢又話唔夾我已經沉到落地核 呢個金牛女想點

哇 如果咁樣真係要佢自己諗通
係咪曾經發生過咩事搞到咁有保留？？
btw feel 到你好無奈

就黎4張嘢嘅金牛大叔路過。。。。

佢hurt過我 覺我自己無資格再同我一但我同佢講我真係唔介意 只要依家講清發生咩事 廢時之後又同一個原因散 就咁樣

緊無無奈啦

我諗宜家要等佢過到自己個關先

你估可唔可以反問翻佢一啲問題證明係對我有feel? 姐係提翻佢以前做過嘅野

我提意問得間接啲 例如引導下佢 類似引佢落踏
最好你想像到佢啲答案 (如果唔似你心入面答案就。。)
唔好問得太直接 佢會feel到有壓迫感 可能又會避你多啲 又話唔知自己點

我就係驚呢個 媽啊 點解人地金牛女咁決斷 佢唔知自己想點

追緊金牛女
話對自己有feel
但叫我唔好再追
話為左唔比假希望我所以唔對我好好
但又比我係咁約出街睇戲食飯仲要互餵糖水
又話拍拖拍到好攰
我係咪已經比佢玩左 ？

金牛座既女聽講鍾意男人多過女人

冇計啦 係會諗多野仲要係冇方向 (佢可能乜叉都驚一餐)

不過如果論決斷
我諗金牛女分手方面更決斷 如果已經知唔愛對方
所以我相信你係有機架

以為自己雙魚已經夠多變 點知殺出個金牛

絲打覺得佢要幾時先諗得通

2046
真心唔知 我諗佢自己都搵緊方法同你相處
同佢傾多啲 可能有日會撻醒咗

唔該絲打

知唔知佢上一段感情啲野？
可能係上一段感情傷得太勁搞到佢話拍拖拍到攰
我諗你可以同佢傾多啲心事 當佢覺得你值得依靠 就會俾"男朋友"呢個名你

我問佢以前既野佢都會同我講
同埋識左唔夠一個月
應該比多d時間佢？
有時都唔知邊句真邊句假

金牛仔表示唔再去愛人

唔夠一個月就真係慢慢黎都得啦
俾多啲時間啦

搞咩呀 sad成咁

極心傷，比人玩弄感情

給你一個擁抱 自由吓幾年先
愛情並不是絕對的

識左金牛仔一年 鍾意左佢半年 平日都係snapchat下 佢又無約過我出街 係咪無機
利申:雙子女

牛女會唔會通常同男性都好好傾,好易好FD

但對佢鍾意個個就特別衰?

金牛好毒架 冇乜幾可會主動約人出街(除左熟人)
你地傾計密唔密？

對男仔好好傾呢樣野 金牛女表示我係 不過唔知係咪關性格事
對鐘意嘅人會成日窒佢咯 想佢留意多啲自己嘛

死啦我覺得我對個金牛女心動了，點算啊！！
（利申：處女男）

gogogo

成日呃自己仲有希望嫁
其實我根本唔知佢諗乜
時間越耐自己越辛苦

日日會傾咁 但又無flirt 佢似係完全一啲意思都無

有時又唔好講到呃自己咁負面
金牛女需要時間去觀察一個人
仲要係好慢咁觀察
我feel到你好急 真係可以放慢腳步慢慢黎
同埋識左一個月都冇 我相信你地兩個都未好熟對方 俾多啲信任對方啦

有時r深啲話題傾多啲嘛 傾下傾下就會講下自己日常野

Snapchat就係講下日常無聊野咁啦 不過都傾左半年 開始灰

鍾意個金牛仔
但佢講過佢唔100%肯定同個個人夾就唔會一齊
利申：山羊女

有冇傾過心事？
半年佢都冇乜主動 機會微啦

我個個金牛仔都係咁 日日都會傾，但唔會點flirt
但只係傾左2個月

因為自己都覺得佢唔係個簡單既女仔
背景都有d 複雜
加埋佢講果d野
所以自己諗野負面

無啦無啦無啦

金牛仔留名
識左一個女仔
初頭都好地地 有出下街
不過之後無啦啦對我勁冷淡
真係好無引 忽冷忽熱
決定放棄

主動flirt下佢 但唔好做得太明顯
2個月時間尚短 傾多啲等佢習慣你搵佢
然後試下有一兩日唔搵佢睇下點
通常佢主動搵你傾定你搵佢？

好中 同埋金牛好固執

利申 金牛

你真係鐘意佢咪做下主動搵多啲佢 睇下有冇機會傾下心事
金牛真係好被動架
但如果知對方踢極唔郁 咁你就要放手lu

咁Good luck
過來人，完全唔啱

咁放多啲時間慢慢黎啦
你地兩個應該心入面對方有保留

可以點flirt 無話邊個主動，就係不斷都有野講無斷過，只係講嘅嘢都係好普通

金牛女成日唔肯講d sweet 野tum 人，
要逼佢好多次先肯講一句半句

我覺得有時一講到自己野呢就好易到嗰個mode
由其講到情緒個啲呢
如果發現到你有柔弱或者佢有柔弱嗰個位
即刻入位啦

我硬係覺得"我愛你"呢三個字好難講出口 唔知點解

冇錯
一定要夠厚面皮係咁lur佢講

金牛女ex想同我復合但又驚嘅原因係怕性格唔夾 點拆

金牛仔留名
鍾意大姐姐但身邊冇

金牛A0女路過

你個金牛女ex咩都好驚吓咁喎
性格係要一齊左之後磨合下先知啱唔啱架嘛
你氹下佢 講下大道理 試下點

金牛女好難會鐘意一個人
所以要比啲耐性追
利申 嚴重大叔控 鐘意成熟既人

金牛座絲

金牛女表示 年齡冇所謂
但前提係思想 性格上成熟

Agger 大叔好高汁 同齡的硬係覺得似小deedee

冇錯 同齡唔緊要 不過要夠成熟
不過要食緊係食大叔 大叔通常都好有魅力

試過同齡 麻麻地
但唔知邊到搵大叔

我用放低tg個個po識大叔 不過都係做朋友

金牛仔想溝天秤女
真係好似巴絲們講真係會啞晒同慢熱

你個方法好正

係架 我都係入面識左個好咁傾既大叔